今日早餐夜唔夜

灣仔新釗記

我想食D菜

我食完留返比你

煮啦

唔好咁啦

我想食蚊餅

不是吧